{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059494",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 안면도 그린하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 基準人数を超える場合、追加料金が発生し、追加人数はペンション管理人とご相談ください。 また、宿泊をしなくても追加人数には料金がかかります。 最大人数を超えると入室が拒否され、払い戻しはできません。 付帯施設がある場合、追加で利用料金が加算され、イベントや付帯施設は状況によって変動することがあります。 予約管理には若干の時間差で誤差が生じる場合があります。 未成年者は保護者と一緒にいなければ入室できませんし、予約件の重複による誤差がある場合、先に予約された予約件が優先されます。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションのポリシーが適用されます。 予約特典として、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチンの客室、禁煙、プール、バーベキュー場、駐車可能、ファミリーや海水浴場の近くがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生し、追加人数はペンション管理人とご相談ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊をしなくても追加人数には料金がかかりますか？",
            "answer": "宿泊をしなくても追加人数には料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室が拒否されますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室が拒否され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はどうなりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加で利用料金が加算され、イベントや付帯施設は状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理にはどのくらいの時間差がありますか？",
            "answer": "予約管理には若干の時間差で誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションに入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒にいなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約件の重複による誤差はありますか？",
            "answer": "予約件の重複による誤差がある場合、先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションのポリシーに基づいて料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションのポリシーが適用されます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何がありますか？",
            "answer": "予約特典として、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチンの客室、禁煙、プール、バーベキュー場、駐車可能、ファミリーや海水浴場の近くがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 441
    }
}